簡易免費占卜

只回答yes no question

我今年fg 會唔會搵到我想做嘅工？

會

究竟依個男仔係咪鍾意我？我地已經傾左兩個月計

No
傾計唔代表鍾意
可能係攝時間/純朋友。勸你唔好諗太多。

我同呢個男仔會唔會一齊？feel到佢想一齊

佢有冇出軌

Sorry no.

可唔可以同女朋友復合

沒有。
比多啲信心啦

❤️

Yes
加油

點解

我今年會唔會搵多好多錢

我鍾意嘅人仲鍾唔鍾意我

個男仔係咪鍾意我？

我男朋仲愛唔愛我？

男朋友*

今年出唔出到池

我同男朋友有冇未來？
我會唔會搵到好多錢？

我今年入唔入到u

會唔會有ugc offer

我今年入唔入倒大學

可唔可以唔再鍾意人

假如佢真係有意一齊，而timing又啱，你又想一齊咁點解未一齊...

唔洗占答你，唔會

No.
Thank you next~

Nope.你諗多左

不

No
明年會更好

Both yes
不過搵到多錢唔代表留得到 注意下

No...
人定勝天嘅不過💪🏻

No...

掂啊
無問題

可唔可以再問？

洗唔洗加個嗚
姐明年有冇機

比多個你問啦
一次滿足你三個願望

有啊出年
你要靜候 再靜候

thanks

我今年fg 揾到工？

Sure

咁我下年入唔入到u

啱啱入職果份工今年年尾會唔會可以開始返工

Result is Yes!

Yes
你驚咩會驚到覺得年尾都開唔到工

有無機會同男朋友復合
利伸 非gay

咁係新識定本身識
等咗咁多年

我今年有冇機會拍拖

新識

6月前出唔出到pool?

沒有。
仔死仔還在 下個更可愛

無...

Yes

我份工性質係治療類，
因為肺炎停晒工，我係肺炎開始爆先入職所以無薪中，好想快啲返工

可唔可以問多兩個

呢份工係咪適合我長做？
我同男朋友可唔可以有將來？

我又想問多條
我今年出唔出倒pool!

男朋友係咪慢慢對我不滿

不適合長做，可以諗下後路。
有將來

今年會唔會拍到拖

不能

我同男朋友會唔會長久?
Thanks

係

Nope

咁今年有無機會遇到啱既人

今年內好唔好轉工？

No

明白！
太好了啱啱仲諗緊如果你話冇將來會點，謝謝你呀，我冇問題要問了，祝你身體健康

可唔可以問多一兩條

Sad

不會

我同女朋友可唔可以行到尾
我會唔會搵到大錢

係咪唔長久
係咪今年分手

都唔會。
沉澱下啦慢慢

就黎會分手？

今年入到u嗎

今個月財運好唔好 yes and no?

問囉

佢會唔會搵返我

都有大學讀啊

不能
未至於大錢 但唔窮

係
唔係

我會唔會中肺炎？

下年入u機會大唔大
我同男朋友行唔行到多過一年？

有冇機會追得返前任？

我同現仼可以一齊好耐？

Sorry問多條
我係唔係做有關business嘅工作？

No
No

聽落好唔樂觀咁

睇黎人生gameover咗

有可能
事在人為

我上星期見個份工會唔會有下文？

無
下位更好

呢到之後唔答lu
未答個啲晏啲答

遲左一分鐘

今年搵唔搵到對象？

Cancel
答到435

樓主係咪用緊嗰本預測書

問吧

Yes
No sad face la

Yub

今年無啫

人定勝天
而且我簡易占啫
唔洗信十足嘅
占卜呢家野啱聽嘅咪入耳 唔啱聽咪當故仔

今年會唔會出到pool

多謝你我好難搵到啱嘅人

唔係

命裏有時天注定

我同依家個女朋友可唔可以一齊好耐

我同男朋友有冇可能分手

用咩占架

短期內會分手？

無

問多個問題我今年出唔出到Pool

有心心眼添哈哈
可唔可問多條 讀酒管岩唔岩我？

我今年入唔入到U?

Secret

小弟final year 想問會唔會defer?

不
放低舊人先

係咪同佢唔會長久？

唔啱

ok唔該你

非也

會長久

好中Thx

我4-5年內會唔會移民or去其他國家生活？
我未來會做教育定business 行業？

問多最後一條
我讀唔讀到pgde

今年入唔入到u?

我會唔會中肺炎

1. Yes
2. Both no

樓主係咪5分鐘要瞓覺

唔係
起碼6點

咁易信人好難唔gameover

今年有冇拖拍

今年光吾光復到香港

咁我畢業會唔會搵到份好工？

感覺樓主幾準

有啊！

Sosad 無緣了嗎

佢有無鍾意過我

第一份不會

佢係咪對我愈黎愈唔耐煩

問吧 我一時一樣

有

樓主靚吾靚仔

Oh yes thxxxx
可唔可以問多條？ 而家呢個男朋友會唔會係我最後一任？

不是對你愈黎愈煩 可能只係其他方面多野煩啫

試下比佢知道佢嘅問題煩惱都係你嘅問題煩惱 咁先可以長久

你覆左啦
我問有冇機會今年有拖拍
你答左有

不過唔知今年幾時先有了

It’s fine

本來想唔占答你靚仔
占完出黎係...

唔靚仔😭😭😭😭😭

今年會唔會同高大靚仔暖男拍拖

會唔會同ex復合？

否

因為最近感覺淡咗好多 開始對呢段感情冇乜信心
又feel到佢好似唔太想理我咁 btw thanks bro

呢個有係鍾意過
定ing
如果太貪心可以唔答

會
你執到寶

So sad

會啊

今年入唔入得返U

咁呢兩個月會唔會搵到份合適嘅工？

Thanks

Ing

我同男朋友長遠發展到？

屌

究竟我同佢有冇機會復合

有冇機會復合？

可以既話想問多條
近排會唔會搵到工？咁岩撞正武肺先返到香港

會唔會同到佢一齊？

利申：藍絲

btw 唔該樓主

樓主今年出pool定入返pool

有！
你就好

同佢有冇機會

半年內復合嗎？

嗚唔該樓豬

唉 明既

有
不會 起碼呢一個月不會

今年有拖拍嗎?

講句黑警死全家先

暫時入左pool
占左會出返

沒有

不是
努力裝備自己變更好啦

搵返你做水泡都算係復合嘅

同你有冇機

第一個no
第二個yes

會但不是？即係點？唔會復合？

Hk is better

不需

唔會半年內復合
你要好好裝備自己 改變自己之後先有機

一定冇占

可能我同樓主有機

唔該樓主

我打算考消防
不過占左us no

這些機會不是屬於我們的

唔會no嘅
消防正啊日日摸樓主啲肌肉

樓主

正 來吧

同唔同到中意果個一齊

有冇機會見返佢

我係唔係今年結婚，thx

咁佢係咪唔鍾意我

琴日見果個人中唔中意我

出到pool?

今年搵唔搵到份啱自己嘅工

呢半年會唔會拍到拖呀 （女） thanks

同依家個男朋友結唔結得成婚

今年升學有冇問題

今年出唔出到pool

今年出唔出到pool

佢最後會唔會揀我

我要幾耐先可以moving on

我今年事業會唔會有突破

同ex會唔會復合

你幾時死？
占卜撚

我同前度會唔會復合？ thanks

《武漢肺炎》全球名人中招List

幾時到香港高官同出名藍絲

今年內會唔會出到pool?
有暗戀對象

同個男仔有冇機會一齊

我同中意既人可唔可以和好如初

我地之間係咪無發展可能

復唔復合到

今年會唔會出到Pool

我今年會唔會搵到自己發展方向（迷茫中）

幾時完三角關係 好痛苦

我今年會唔會出到pool？

我男朋友其實愛唔愛我。

我同男朋友可唔可以行到結婚？

佢係咪唔會再搵返我

同唔同到呢個女仔一齊

我今年會唔會脫單

我將來會唔會同佢弓齊番

一

林鄭有冇中肺炎

轉唔轉到份好工？

陣間見工 順唔順利？

我可唔可以如期畢業
多謝

會唔會升到心儀大學

想知下年可唔可以升返上大學

今年會唔會番新嘅工？

下個月有無工開?

前男友會塭番我。

樓豬謝謝你喔
想問下我好唔好讀番書

會唔會同佢一齊到？

同佢係咪已經冇機會
唔該大師

出到pool不今年

我會唔會同我鍾意嘅人一齊？
利申：同事關係

我25歲係咪先揾到真愛？

我有冇大學讀

今年出唔出到pool？

佢係咪真係愛我

究竟佢對我有冇feel?

今年辭職好唔好
今年有拖拍未
唔該樓主

佢最愛係唔係我？
同埋今年轉唔轉到好工？

今年有冇拖拍？
多謝樓主～

有冇機會同佢做返朋友？

有無機會同佢發展

想問我短期內可唔可以放低個ex
唔該樓主

同佢有無機會一齊

你去睇下消防處youtube啲片
你會發現其實消防唔一定好大隻

後年

得

會唔會復合
對方仲愛唔愛我

個男仔好地地無啦啦消失左一星期，佢會唔會上番水搵我？

仲有，我同佢會唔會一齊？

我今年會唔會揾到好多錢？

同佢有無機會一齊
多謝樓主

同男朋友有冇將來？
佢有冇出軌？

好想知

佢有冇少少鍾意我？

入唔入到想入嘅major

今年內出唔出倒pool

巴打成績好唔掂？

係 主要係個人懶

有一個月，應該夠你追4個2
英文可能就難少少，因為有口試會好啲

佢對我仲有冇愛

占到有你係咪就同佢分手

加油啦，上網睇吓有冇機入，有啲數按機就出答案

我同佢仲有冇機會

半年內出唔出到pool

我會唔會入到我想入嘅公司？
謝樓主

我同現任男友可唔可以修成正果

我入唔入到理想嘅U？

我今年會搵到工？

我會唔會繼續同而家個男朋友一齊

半年內同唔同到個ex復合？